有無遇過好靚好pure嘅女仔把口係劇臭? 🤔

好難將pure靚女同白色珍珠/智慧齒牙屎個陣味聯想埋一齊🤔

好難想像結衣人生中有任何一秒把口係有臭味

唔會有咁既可能

緊係。。佢又唔係好靚好pure

結衣應該唔識柯屎